7-11曾經賣千層肉醬？

有無人記得 2005年左右香港7-11曾經賣過千層肉醬有好多紅定黑豆裏面
當時賣成廿幾蚊但好厚料幾飽
佢唔似千層蛋糕咁瘋魔絕版又再出返
雲呢拿可樂 Qoo橙汁有途徑搵得返
呢個千層肉醬完全消失咗唔知係咪以微波爐食物黎講製作成本高
有冇人知係咩牌子而家完全搵唔返任何資料